80-90後認真吹水TG Group

歡迎各位冗員入黎吹水

谷人數維持於30-40人

希望谷入面每一位谷微都係活躍分子

不時會有唱K，食飯，partyroom 嘅谷聚

希望大家互想尊重，嚴止嘈交，5P MK，謝謝！

Push

++

關我咩事先

多謝ching 幫我哋推post

填咗

pmed